浸大宽大处理反动行为

本人之前以恳切的态度撰写悔过书向党、国、校交心，结果引蛇出洞，令一众魑魅魍魉，牛鬼蛇神“大鸣大放”，引来以”文汇报”为首的走资派出来向无产阶级举行了猖狂的进攻，诬蔑本人悔过书内容「冷嘲热讽」，正如毛主席1957年批判”文汇报”的伟大言论所说，这种资产阶级方向应当批判，不可令党令国走邪路歪路。

今日，大湾区港浸大校委干部正式批准本人如期毕业，可见港浸大校方”任凭风浪起，稳坐钓鱼船”的坚定信念，了解本人悔过书中对党和国家的真诚悔意，对本人之前所作的反动行为宽大处理，证明以钱大康校长为核心的大湾区港浸大校委会领导干部充分掌握习近平新时代中国特色社会主义的理论要求，把党的政治建设永远摆在首位，在政治立场、政治方向、政治原则、政治道路上同以习近平总书记为首的党中央保持高度一致！

我在此号召大湾区港浸大全体员生上下，坚定不移紧密团结在以钱大康同志为核心的校委会周围，高举中国特色社会主义伟大旗帜，认真学习普通话语言统一政策的重要精神，把打造香港成为一个说普通话、讲文明语的富强民主文明和谐美丽的社会主义现代化中国城市努力奋斗！

4隻五毛留負皮

殘體字負皮

向党、国家、人民和语文中心投降 — 我的一封悔过书 浸大生物系四年級生廖偉濂

回帶

本人之前以懇切的態度撰寫悔過書向黨、國、校交心，結果引蛇出洞，令一眾魑魅魍魎，牛鬼蛇神“大鳴大放”，引來以”文匯報”為首的走資派出來向無產階級舉行了猖狂的進攻，誣衊本人悔過書內容「冷嘲熱諷」，正如毛主席1957年批判”文匯報”的偉大言論所說，這種資產階級方向應當批判，不可令黨令國走邪路歪路。

今日，大灣區港浸大校委幹部正式批准本人如期畢業，可見港浸大校方”任憑風浪起，穩坐釣魚船”的堅定信念，了解本人悔過書中對黨和國家的真誠悔意，對本人之前所作的反動行為寬大處理，證明以錢大康校長為核心的大灣區港浸大校委會領導幹部充分掌握習近平新時代中國特色社會主義的理論要求，把黨的政治建設永遠擺在首位，在政治立場、政治方向、政治原則、政治道路上同以習近平總書記為首的黨中央保持高度一致！

我在此號召大灣區港浸大全體員生上下，堅定不移緊密團結在以錢大康同志為核心的校委會周圍，高舉中國特色社會主義偉大旗幟，認真學習普通話語言統一政策的重要精神，把打造香港成為一個說普通話、講文明語的富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化中國城市努力奮鬥！

名垂千古

撚狗咁撚
Bu

任凭风浪起，稳坐钓鱼船

dins

睇唔明都估到啦，你負皮係咪個腦生草呀

依到係香港呀用乜撚殘體字

七月十一號dse放榜
呼籲大家有得揀唔好揀浸大，啲policy，要求甚至學校網上系統都勁濕鳩

利申:領過嘢

知唔知咩叫曲

曲乜撚野

笑死

樓上個堆連登仔有冇咁蠢

00後差唔多啦

做乜鳩啊你
追番成件事同佢封悔過書先啦

JR傅振中又出嚟獻醜

党一定不会亏待你的

本身作呢篇文嘅目的係比同胞睇，殘體好合理呀

兒登可唔可以有一個post係冇弱智

冇人覆佢
冇錢收喇

屌你咩 D咩"高举中国特色社会主义伟大旗帜"同殘體先夾架

寫比支那人睇，唔用殘體用乜？

直必腸

咩撚野尼嫁 睇到我好辛苦
最後仲要一個字都唔明

捉到共產党既神髓、遣詞，值得一讚

睇唔明

浸大笠水

尼你老母

00後係咪唔睇新聞唔知點解一定要用殘體

幾時都話
最曲線嘅對話永遠都係出係佢地自己認為最正確嘅地方
正如偉大嘅毛主席一早預言曬
呢個咁嘅中國已經成為醜陋嘅資本主義社會
人民理應反抗直到推翻政府

要捉要屌唔該搵作者
個作者全名叫毛澤東

浸大區區一篇黨文就笠水

不如講班中年掃街做仲好啦

好早質 完全做到果種詞不達意又累贅既支共中文

上次篇黨八股已經撚到浸大班教畜潛水

我係事主就日日call 記者跟住去語文中心求批鬥

屌那星

啲用詞

其實呢隻傅支蛆
佢點回都死
明明篇文內容真係支持普通話 殘體字
佢撐篇文就炒車 踩篇文即係等畀人扣人工
好撚心佢 諗唔到嘢回就同佢老母休假一日